聽日要帶炮台

用黎玩angry bird VR
用手掉真係唔夠遠

我帶定支Mega粒子炮

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

攻距真係好大問題
出面咁多post講要掉咩好
但係問題係根本掉唔到咁遠

帶埋依啲

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

用番之前射土魔法既工具

推